聖誕去韓國旅行，機票幾時買最平

想今年聖誕同屋企人去韓國旅行，應該係23/24號出發。有無人知道大概幾月份會平d？會唔會有分別？ （我諗住搭大韓/韓亞）
多謝各位

無分別

去日本好過

聖誕節想平機票好簡單，到時候有Sars或者其他傳染病在韓爆發就有了！等等is okay！

有！十一月玩到聖誕未得囉！

你自己都識講話要聖誕去
仲要23/24出發，咁邊個月平又關你咩事？
三月24平呀，去到等聖誕啦